人無心會點？

死

睡眠

會變成法師

就好似玩具車無左 摩打或電苾咁

....會死囉
(拍) 訓左係地 死左

比干

會變香港人

比miss罰抄我以後會留心一百次

乜春呀 重睇啦

其實樓主就係比干
今次死定了

大嬸。。

佢唔問大嬸就唔洗死

變菜

竟然冇人理你.. 係覺得唔好笑定冇人明

會進化生另一件器官代替??

撞到你